20歲P牌想出架05年jazz

20歲P牌想出架05年jazz 問咗好多間都超貴或者唔接 屋企人冇車牌 有冇 Agent可以幫幫手，pm我
有冇巴打知邊間會平啲

無錢又要學人渣車
塞車多得你唔少

試下幫你做

20歲

20歲新牌仔，你預邊間都唔會平得去邊啦

新牌想操車無問題
不過無錢20歲P就唔洗諗用自己名出
保險貴到仆街 就算肯平保都有伏
用親戚名出車會易啲
但提你揸車都有一定風險
你要肯定有能力負擔 一個唔覺意俾的士佬劏你就冚家富貴

超貴就即係有得做啦 錢解決到既就唔係問題

一定過萬啦